止蝕派 定係 強渣派

止蝕 正評
強渣 負評

連燈指標好重要

你唔止蝕我邊有機會入平貨

而家個個講 Diamond Hand
感覺做晒點心俾人食咁

其實咁樣分好戇鳩,
根本係睇情況選擇, 靈活變通, 無話一定揀死一樣
唔通GME你走去SH咩

無止賺

Sh la

你分清楚揸同渣先啦
強渣既渣即係渣滓股喎

冇其他 一係揸一係沽！

同連登風向反向三倍就得

岩呀

準備止跌回升就SH
冇底既就止蝕

同麵仔對賭

有冇呢個ETF買
反向三倍可能太少 考慮下反向十倍

間公司真係有實力唔造既, 其實紅燈點都唔放是常識吧, 但你想幾綠先放就睇自己想點

止蝕，但唔好好似D柒頭最低位先止蝕

要止就要早，唔夠早止不如坐多陣

利申，坐緊

Etf SH
Penny stock 止蝕
其他 睇情況

岩啊，直接熄APPS由佢

彈番上去

唔孖唔借唔溝貨

等價上返心目中水位先止賺

強渣到最低位止蝕

好多人強渣到大跌 再反手sqqq

師奶教落：一放就等於認輸 唔放又唔會影響我生活 就算我唔贏 都唔會比其他人贏過我 stronghold

愈跌愈要買Diamond hand

同意，只要係好公司

Tsla無止蝕
止親都瀨野

輸70% 唔知止蝕為乜 蝕到無哂感覺

所以師奶都賺錢

止蝕咪令你唔使輸70%囉仲問為乜

向下溝派

走撚哂 大盤太動盪 蝕左小小 但係冇唔開心 琴晚仲好好訓 起碼心情唔使坐過山車

不了 強揸有血的教訓

Ok

答案係止蝕

經GME一疫 做連登仔既反向操作就得

大把錢，渣兼加！

你買咩野先？

多人SH 就要止蝕！

睇完投票就知要

岩呀快啲止

識止咪唔會輸70%呢個問題囉

跌市=溝貨訊號

愈溝愈跌走呀

依個真
我老母上年8月入巿
啲股票一股都冇賣過
佢可以幾日都唔開一次個APP睇

連登d SH 只係原本8% 止蝕 變80% 止蝕

連登吹Tsla 開始你三倍沽既話

多人開始止 就要入貨

當大家都溝 就仲有排跌

視乎玩咩/點玩法

無孖 正股 sh

係

用連登指標再反轉?